今日真係好感動，手足做得好好

但係你地今日竟然咁玩？

屌你老母，輸到傻撚左呀？on9就唔好出黎獻世
核爆都唔割，但通番外敵就一定割

1/10

俾完心之後俾人屌左啦,轉番叫屌你老母黑警啦,真係好想知閣下係邊,直播邊個台好睇?